何君堯母 (李趣寛女士) 離世 享年89歲

立法會議員何君堯昨晚於個人Facebook發訃告，指其母親於昨日離世，享年89歲。

他稱：「我懷著沉痛的心情宣佈我摯愛的母親，李趣寛女士痛於二零一七年十二月六日早上五時三十七分在新界元朗博愛醫院與世長辭，享年八十九歲，她現在主懷安息，再與我的父親何新榮在天堂相聚」。

佢幾時一齊落去團聚？